等左咁耐 終於有劣食界kol誕生

平時睇片大多kol 為r廣告成日一尾讚餐廳好食，其實睇劣食心得真係好過睇乜野好食心得。

一間鋪唔好食可以鳩up到好媽食，但係劣食點吹奏都唔會變良食。